［警世］［你諗你］ 如果中共同港共心態上係黃絲

央視：梁家輝淨係出席咗次撐警大會講咗幾句咋喎，噉都叫藍要俾佢上節目？至少好似馬蹄露噉出多幾多post屌暴徒先啦。
警甴：真心講句，「燉」又貴又味精又難食，係咪一句撐警藍店就大撚晒？
藍絲：唔可以淨係唔食龍門加滕屋呀，誠哥都撐過班暴徒，要罷罷埋百佳屈臣氏啦。
大公報：有堆愛國小粉紅真係好嘔心，平時會翻牆洗美國佬版，但係一到要買國產電話就難撚到仆街。
保皇派：何君堯成日戾橫折曲，明明就仆街仔一件，聽到都覺得老尷，到底想點？

搞抗爭搞顏色經濟圈，唔該大家諗吓中共十幾年嚟係點做。佢哋唔會諗埋啲無謂嘅原則，至少檯面上唔會。或者私底下紅（中資自己友）同藍（同立場盟友）對待會有唔同，但係出到嚟就老閪都淨係屌柒對家，隱惡揚善，然後將假意投誠嘅都攞嚟壯大自己聲勢，為士氣為統戰為打壓對家，乜都好。

然後另一樣嘢，就係杯葛嘅程度要去到邊度。最理想緊係黃到出汁啦，但係唔可以否認嘅係中共入侵嘅層面太多。為咗罷四洲罷中國製產品而幫襯唔到光時、覺得怡和仆街結果久而久之覺得KFC同金拱門都差唔多，然後偶爾破戒就係食咗金拱門……有時門檻太高限制太多，只會間接換嚟失敗主義。有冇見過支共會一次過以一敵二呀？識玩緊係拉一派打一派，鬥死咗第一個敵人先鬥自己前盟友架嘛。

係有啲無恥有啲無賴有啲冇原則，但係死攬原則同底線係贏唔到中共。

其實我都唔知自己噏緊乜，只係見呢幾日大家笑係689啟發TVB廣告戰線，希望大家都一齊集思廣益吓，中共係點樣搞紅色經濟圈，可以點樣將佢哋嘅手段拎嚟自用，而唔係嘥時間內鬥自耗。

推

集思廣益

Sor for 1999

臺灣邊個贏我哋都要繼續壯大經濟圈

花時間諗吓點搞大佢好過

Agree

以子之矛

拮鳩佢個盾

【雙重人格】台灣人都唔信嘅「一國兩制」，香港人就要堅守「一國兩制。」

推多陣

有冇討論

有冇人

個個係度屌自己人

真係會灰機

不過灰完一齊諗方法糾正返個輿論
中共嘅世仇一世都還唔到

我完全同意要放開原則同道德枷鎖
我地無論點只係要贏
要抱住呢d所謂原則咁輸同放棄一切咁贏既話
我唔使諗都會答後者

第二樣黃店門檻係過高
藍扮黃我覺得可以比機會佢感受黃圈人數優勢